唔好再攬住「一齊走」光環搞散個運動

係後排開始嗌一齊走既收聲啦好嗎
要走自己走
當初「一齊走」係如果前線唔走我地都唔走嫁
今日前線仲頂緊你地就係後面嗌撤
此風不可長 歡迎討論

push

拗底咪走lo，大佬，後面9成9無錢收義工來架